點解支那淨係搞咁多小丑行為反韓但唔反美？

係唔敢反定點?

借咁撚多錢俾呢個債主，成個春袋俾人渣住點反? 況且最近呢個債住仲傻過佢!

垃圾中國佬

東亞病夫不嬲中意欺善怕惡架啦，知道自己唔夠美國黎咪唔敢挑美國機囉

如果中國反全世界 咁旅行係咪會好平同好和平

反美要打爛iphone，唔制